支唔支持我朋友考狗，佢話想強姦藍絲蘿莉

支唔支持我朋友考狗，佢話想強姦藍絲蘿莉。

你朋友即是你

想做狗就做狗啦
搵藉口

藍絲有撚羅莉